想搵個人叫劉書琨

呢條友再唔還就比資料大家

有無人比佢差過錢 佢好出名架